{
    "o:label": "Scenario event",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "title",
            "label": "Title"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genstory#",
            "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'histoire",
            "local_name": "hasFonction",
            "label": "a comme fonction"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genstory#",
            "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'histoire",
            "local_name": "hasParam",
            "label": "a comme param\u00e8tres"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genstory#",
            "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'histoire",
            "local_name": "hasEvenement",
            "label": "a comme \u00e9v\u00e9nement"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genstory#",
            "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'histoire",
            "local_name": "hasConditionInitial",
            "label": "a comme condition initiale"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "description",
            "label": "Description"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/jardindesconnaissances.univ-paris8.fr\/onto\/genstory#",
        "vocabulary_label": "G\u00e9n\u00e9rateur d'histoire",
        "local_name": "evenement",
        "label": "Evenement"
    }
}